五日四夜鹿兒島求交通及行程指點

黎緊月尾會去鹿兒島，行程如下:

Day 1 12點幾到，預去check in都應該2點，之後鹿兒島市內
Day 2 指宿熱沙浴+浸温泉, 流水麵, 西大山最南站
Day 3 櫻島, dolphins port
Day 4 霧島高千穗牧場 —>霧島神話之里公園, 丸尾瀑布
Day 5 12點機去唔到邊

問: 見人話去櫻島唔洗買3day pass, 想問問我呢個行程建唔建議買JR pass呢？ 同埋行程上有無其他加加減減既建議？

上熊本先買pass

day 2 熱沙浴加浸溫泉去遠嗰間嘅話，同流水麵要夾巴士時間，班次大約一個鐘一班，西大山都係一樣，jr班次來回都超疏

day 3 櫻島嗰日可以坐船出返去鹿兒島加埋去水族館，先再去海豚港
喺櫻島浸腳仲可以餵貓添，貓糧可以喺櫻島Lawson買

day 4 可以去埋霧島神宮，丸尾瀑布好流，唔去冇損失

西大山無巴士去
由巴士站行過去要超過半個鐘
同埋睇你坐唔坐指宿玉手箱
坐埋時間會好趕

唔去熊本宮崎唔洗買pass la
不過唔去霧島神宮？

即係我咁樣其實唔洗買pass有咩直接搭jr 仲抵？
Day 3 我以為dolphin port已經係水族館 餵貓正喎
Day 4霧島神宮有野睇值得去？我係驚太趕，同埋上網睇啲交通好亂

Btw 感謝先

唔去宮崎唔洗買pass收到 咁霧島嗰日似去神宮，神話之里同牧場好似正啲

指宿我會去左熱沙浴之後再去玉手箱浸温泉，喺嗰邊去西大山站會好遠？

由果度去要行個幾鐘
之後又要行番出去

最近西大山個巴士站叫德光小前，好似係
所以去埋西大山站要plan好晒先去到

啲交通真係好煩下 咁要諗下去唔去了

係鹿兒島有冇需要自駕？🙇🙇🙇

霧島神宮 d巴士好疏
但喜愛拜神既我覺得幾靚
去拜下神求出pool都好

你啱，我睇下嗰三個景點啲交通先

上網睇覺得自駕彈性大好多囉，唔洗就啲巴士班次想去邊就去

要 流水麵同砂浴個位都好西

岩岩係鹿兒島番黎，霧島的話，真心推薦去神話之里公園，但一定要擇天氣最好個日去。個景真心靚 同少人好多 (不過玩唔耐，3個鐘連食飯可以走人

呢個睇相都覺得好靚 一定去

講真 去鹿兒島一定要去屋久島嘅白谷雲水峽 可以stay 2日1夜
櫻島都唔錯 上面有啲地方可以買陶瓷 我上次買咗兩隻碗 不過幾貴
霧島想去行山睇嗰個大浪池 不過女朋友唔舒服

我就覺得霧島神宮唔值得去，好鬼細無乜特別交通又唔方便，花咁多時間上去行一陣就無野睇

dolphin port 到此一遊就算，無乜特別
櫻島搭船記得食烏冬
西大山駅我去嗰日落雨，超靚
沙浴都抵去嘅，被活埋幾好玩

收到

屋久島睇過都想去啊，但無咁多時間，最想去高千穗牧場同神話之野，無辦法

如果睇相都覺得靚咁就真心要上
因為實景更加靚好多
本身打算最後個日去，但睇天氣報告話最後個日會有雨所以提前左去

因為你買pass，所以如果打算選指定席就要預先諗定邊一日去邊。同埋指定席好坐啲

吊椅同滑梯都可以試玩埋

我都預左會自駕 只係未知點plan行程好😅